---
title: Presentasi Hasil Pemantauan Pemberitaan Syariat Islam di hadapan publik dan Sosialiasi Etika Media
date: 2012-10-18
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Oktober_18_2012_AJI_Banda_Aceh_Seminar_Nasional_Etika_Media.JPG](/uploads/200px-Oktober_18_2012_AJI_Banda_Aceh_Seminar_Nasional_Etika_Media.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Presentasi Hasil Pemantauan Pemberitaan Syariat Islam di hadapan publik dan Sosialiasi Etika Media

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Hotel Madinah, Jalan Teuku Nyak Arief, Banda Aceh

**Jam** : 08.30 s.d 13.00 WIB

**Hadir** : 
* Bekti Nugroho, anggota Dewan Pers
* Eko Maryadi, ketua umum AJI Indonesia
* Maimun Saleh, ketua AJI Banda Aceh
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Daspriani Y Zamzami, penulis newsletter
* Kepala Polresta Banda Aceh
* Perwakilan Dinas Syariat Islam Aceh
* Kepala Satpol PP WH Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Presentasi pemantuan pemberitaan terbaru, Agustus dan September 2012
* Menyatukan persepsi pelaksana program dengan para stake holder yang berkepentingan dengan isu Syariat Islam di Aceh
* Menerima saran dan masukan terhadap pemantauan media yang berlangsung selama ini
